呢兩日感覺到大師兄返嚟喇

大三罷之前運動已經明顯到樽頸位
呢兩日行動咁成功係因為前所有未既各區開花
回想返6月到8月
我地每個星期都有唔同手足搞新活動開發領域
連儂牆
國歌
不合作運動
機場和你飛
手拖手人鏈
仲有好多好多
每一個活動都係百花齊放
而最重要既係
人係有貪新鮮感同厭倦感
自從10月1之後 運動就主要係裝修同開花
好多人都參與唔到同埋每次都做同一樣野
日後要keep到個勢 大家一定要諗到有效又創意無限既活動
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

呢樣當然係其中一樣
但係唔可能每次都要手足付出生命嚟換取返對運動熱情
要代佢地行埋落去就要搵到突破點

support

光復香港 時代革命